有冇外國公民係元朗比白衫打?

請立即向自己既領事館要求保護
如果唔係外國政府唔會有理由理香港呢件事

打記者，打大肚婆，流產襲擊經過市民，除咗恐怖分子會做咩人會做